我執到個好靚嘅銀包 裡面有好多錢

其實係我唔見咗銀包 散紙包嚟
黑色皮製 冇牌子 手掌咁大
內有大約200蚊 有兩隻手指 一疊coupon
三張身份證副本
咩都可以唔要 俾返手指我就得

我今日去過長沙灣政府合署之後就去QE
去完先知唔見

執到俾返我唔該 跪求 薄酬$5000

推

睇黎應該係閃卡
今時今日仲有人帶手指出街仲女放銀包

隻手指有啲咩

推推推推推

手指有啲咩值$5000

成日都有反口事件
樓主祝你好運

閃卡

其實依啲嘢唔使做標題黨喎大佬
幫推吓, 但負皮係畀你做標題黨的, 好好反省

可能執到既人本身唔諗住開你usb
睇完你個post即刻開黎睇下有咩值5000蚊

幫推

去定成人台先

深水埗通街都有usb手指執啦

你唔講係入面有咩 執到都唔係係你嫁喎

入面唔係閃卡 手指貼咗張一組number嘅label
兩隻手指一樣label
隻手指係綠色
有執到嘅跪求俾返我

tg@kojiminami

長沙灣政府合署咁大你去過邊層先？

利申陣間有可能經過，順路既話幫你睇睇

我去過一樓同三樓
唔該晒巴打

岩岩收工順便幫你去望一望
咩都見唔到
如果d野係重要既話建議你去隔離深水埗警署報失
好彩既話有人執到應該會送去果到

5000後面趣趣地加多個萬字,我發散晒成個油尖旺D兄弟幫你搵

隻手指一定有裸照裸片

應該好快會成個網都有

留名待看樓主全裸

有label好大機會機密嘢，之前咁多病人手指呀選民資料唔見咗嘅新聞，睇嚟樓豬可以執定包袱

留名

陰公 幫你推

唔該晒巴打 我覺得漏咗喺QE機會大啲

深水埗係咩地方
係廢老同蝗既集中地
比人執到交去警局既機會...

執到定唔見左呀 開到個標題on99咁祝你搵唔返

啊啊啊啊啊旭熙bb miss you so much

你無提人 果隻手指有毒

旭熙幾時返來?等到頸都長

提咗可能更加會開

旭b呀

屌,手指
有啲驚

標題黨 祝你搵唔返

.

Yes

幾時興出啲咁嘅標題？
都唔係第一個post係咁
順便推下